有無人細個俾老母屈睇鹹片

仲記得係iphone 4嘅年代
有一日 老母放工返嚟
叫我入房
然後用佢部機開左幅鹹相出嚟
好記得有個黑色bar 遮住兩粒lin
然後問我做咩睇呢啲野

咁我係有睇鹹片 但無用佢部機睇wor
點睇都似係佢鳩屈

跟住我話你自己睇完屈我

你老竇睇完質你食死貓

比呀媽捉過睇咸書

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方